比左Offer又話要hold一hold

話說上個禮拜我收到offer，已經講好埋人工，話今個禮拜會打比我叫我上去簽contract，但我今日打上去Hr問，話要hold一hold先

點解可以咁黑仔

係你既就係你~ 希望在聽日啊巴打

我都試過 一hold hold 左三個月...
結果搵到份更好既工

好過請左你3個月後再炒你
不過搵多一兩份
有offer 係手 人都大聲d

已經再sd多幾份cv出去，6點就收到兩間公司電話約interview。 但就冇咁出名
希望在明天

Good luck to you

咩公司黎架

四星級酒店

好多公司都咁

呢D 開得名啦 狗閪

呢啲更撲街

有好多間
富x物管，領x工程

big 4都係咁啦

big4都會係咪pkmg

下咁仆街
咁辭左職咪中撚左伏

新工簽左約都可以試用期兜你走啦

一樣
講好哂所有野 話一個禮拜約上黎簽約
到依家都無消息
都唔知等唔等好

uxer

more?我淨係知08年係英國試過

D字頭個間試過
有fd 8月收call話佢條team full晒
最尾收返個offer

加油，同病相連

我之前都係咁
等左兩星期但好彩簽左

佢有冇話叫你hold一hold